無法傳送訊息給已封鎖的聯絡人

何必呢

逼自己唔搵佢

好難

利申：試個刪哂Ex啲對話內容，但佢一搵我就仆街啦

所以都唔俾佢搵我